[冇圖] 陳 嘉 倩 頭 先 飛 釘 呀

教英文個節目
粉紅色裙
教緊 sit on your hands
冇戴 bar, 飛哂釘

點先可以睇得返

我一定唔會 sit on my hands，因為要瘋狂打 J

屌你老母

巴打你是咪中大物理系

05/06/2017
19:00 新聞報道 及 睇新聞 . 講英文

樓主老母好慘

幫手推吓
睇到有 lin 頭睇

原來已經冇咗 mytv

mo la mo la 回唔到帶

今次實比人屌老母

樓主老母頭先教英文
著粉紅色裙
教緊 sit on your hands
樓主老母仲要冇戴 bar, 飛哂釘

真係飛釘？

真係
無線好撚古惑，唔放高清片上網

冇圖開po

個 Post係咪少左啲嘢？

樓主老母都飛釘

上面咪有 link

有圖=冇圖
多圖=得一張圖
冇圖=屌你老母真係無圖架喎你條仆街

冇圖就捐返入你老母閪度，再飛你老母釘啦！

樓主你媽媽飛釘？

似真係真空

天氣熱 但好墮下

有無咁大對波呀

其實好普通 做咩係咁吹奏佢

睇左
真係怪怪地
可能太薄

....

好平啊……

Back up先

咁夜唔想除褲

成班青頭，根本佢戴錯bra

正

好撚大粒
巴打點樣 Cap 圖？

Sitting on my dick

又要打J

點解垃乳頭可以咁大

邊忽好j啊
毒撚真係好撚慘，j呢啲女
我屌嗰啲仲正過你j嗰啲呀真係

more

嘉倩bb 有留意呢個 post, 特登戴返個白 bra

確係好似飛釘

有膠清版

唔撚戴 bra 真係好淫賤
第42秒用手夾完之後對奶係度震

對奶好墮

未必係冇帶 bra, 因為bra 有厚薄之分，再加上個釘唔知點解硬咗，就可能有呢個效果

一路返工一路諗淫嘢諗到飛釘

正常女仔靠諗係唔會硬，要用手才會

可能冷氣凍

打少陣飛機喇
訂左婚喇

谷M前會好易敏感唔諗邪野都會硬嫁
同埋呢段時間個胸會比較痛

hormone 可能會多啲，但明顯變硬我就唔會嘞

上面2位絲打比啲圖黎等大家了解下

佢應該係著左有墊既底衫

Cls 冇嘢逃得出連登仔法眼

羞恥 play

點解我完全睇唔到有釘

貼位當釘 ，不過照奶

1:24~1:26
可以見到佢右邊波仔個形

盲撚